係林鄭眼中

你班克警死左佢都唔會覺得可惜
你諗下普通一個香港市民因為佢自殺
你都可以無動於衷完全無感覺
你地班克警仲要係佢糧，對於佢來講係預左你地要有所犧牲，正所謂受人錢財，替人消災
你諗下你唔做警察出唔出得番而家份糧
咁多出左架糧係點解呢？大家心知肚明
林鄭如果真係咁支持你地，就唔會第二日先去醫院啦
你睇佢記者會都可以四點鐘開，點解四點鐘唔可以去醫院，因為佢要訓覺休息。你地受傷佢覺得係應份，份糧包埋架。